# NetworkFirst
Обнаружение копий себя в локальной сети
Разработать приложение, обнаруживающее копии себя в локальной сети с помощью обмена multicast UDP сообщениями. Приложение должно отслеживать моменты появления и исчезновения других копий себя в локальной сети и при изменениях выводить список IP адресов "живых" копий.

Адрес multicast-группы необходимо передавать параметром в приложение. Приложение должно поддерживать работу как в IPv4 так и в IPv6 сетях, выбирая протокол автоматически в зависимости от переданного адреса группы.